\section{Tańcz głupia tańcz}

U "Mazima w Gdyni znów cię widział ktoś,                        \chords{a F G a F G}
sypał zielonymi mahoniowy gość.              \\                  
Boney M zagrało, kelner zgiął się wpół\\
Potem odjechało złote BMW.\\
\\
REF: Tańcz głupia, Tańcz, swoim życiem się baw,           \chords{C G a F}
         wprost na spotkanie ognia leć.                               \chords{C G a}
        Tańcz głupia, Tańcz wielki bal sobie spraw,             \chords{C G a F}
         To wszystko co dziś możesz mieć.                       \chords{C G a}
\\
Sama tego chciałaś, pewnie coś był wart\\
Zapłacony ciałem kolorowy slajd.\\
\\
REF: Tańcz...\\
\\
Czasem tak dla hecy, lubię patrzeć jak\\
coraz bliżej świecy ruda krąży ćma..\\
 
